[運動jj] 肌肉痛

其實前兩日做完運動成身痛 係咪唔應該仲去做運動🤔

拉多d 筋

可能太耐無做姐，一係係啲動作做唔好，你做咩運動先

泰拳 之前整親無打三星期 一打番痛到我
但應該休息定打到唔痛為止